「唔係你hurt人就你比人hurt架啦」

我依家先明

正確

以後 我要做hurt人嗰個先 唔好怪我

真

有時候就係明知會受傷都要去做
有啲人係值得

喂你死極都死唔去嘅？日日開po講自殺講左成年啦喎

係㗎
但我都係唔想留保護色俾自己
唔真心對人
人哋點敢真心對你

今年開始咗三個月都唔夠

求愛情 你唔係有男朋友咩

上簽咪好

好好珍惜呢個機會